Project Inventori menggunakan PHP 7

Notes : 
Belum ada authorize, masih bisa sql injection, belum ada validasi


Notes : 
Cara run php di cmd : php -S localhost:8000 -t E:\php-sites\inventori 
php -S localhost:80 -t E:\php-sites\ untuk run versi xampp

php -S localhost:80 -t D:\SourceCode\

